# Korean translation for ukuu
# Copyright (c) 2015 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2015
# This file is distributed under the same license as the ukuu package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2015.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ukuu\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: 2015-01-25 23:25+0530\n"
"PO-Revision-Date: 2015-01-26 03:19+0000\n"
"Last-Translator: B. W. Knight <kbd0651@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean <ko@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2015-01-26 10:04+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 17306)\n"

#: EncoderConfigWindow.vala:2304
msgid ""
"\n"
"\n"
"Subtitle files should be present in the same folder\n"
"and should start with same name."
msgstr ""
"\n"
"\n"
"자막 파일은 같은 폴더에 있어야 하며\n"
"같은 이름이어야 합니다."

#: EncoderConfigWindow.vala:490
msgid ""
"<b>Additional Options</b>\n"
"These options will be passed to the encoder\n"
"on the command line. Please do not specify\n"
"any options that are already provided by the GUI."
msgstr ""
"<b>추가 선택 사항</b>\n"
"이 선택 사항들은 명령어 줄에 있는\n"
"인코더로 넘겨질 것입니다. 그래픽 사용자 인터페이스에 의해 제공된\n"
"아무 옵션을 지정하지 말아 주십시오."

#: EncoderConfigWindow.vala:899
msgid "<b>Adjustments:</b>"
msgstr "<b>조정:</b>"

#: AppConfigWindow.vala:88
msgid "<b>Backup Folder</b>"
msgstr "<b>백업 폴더</b>"

#: EncoderConfigWindow.vala:818
msgid "<b>Channels &amp; Sampling:</b>"
msgstr "<b>채널 &amp; 셈플링:</b>"

#: EncoderConfigWindow.vala:458
msgid ""
"<b>Compression Vs Device Compatibility</b>\n"
"'High' profile gives the best compression.\n"
"Change this to 'Baseline' or 'Main' only if you are encoding\n"
"for a particular device (mobiles,PMPs,etc) which does not\n"
"support the 'High' profile"
msgstr ""
"<b>압축 대 장치 호환성</b>\n"
"'높음' 프로필은 최상의 압축을 제공합니다.\n"
"'높음' 프로필을 지원하지 않는 특정 장치로(휴대 전화, PMP, 등등)\n"
"인코딩하는 중일 경우에만 '기본값' 혹은 '주 설정'으로\n"
"변경하십시오"

#: EncoderConfigWindow.vala:426
msgid ""
"<b>Compression Vs Encoding Speed</b>\n"
"Slower presets give better compression and smaller files\n"
"but take more time to encode."
msgstr ""
"<b>압축 대 인코딩 속도</b>\n"
"느린 미리 설정일수록 더 나은 압축률과 더 작은 파일을 제공해주지만\n"
"그만큼 인코딩을 하는데 더 많은 시간이 필요합니다."

#: EncoderConfigWindow.vala:411
msgid ""
"<b>Compression Vs Quality</b>\n"
"Smaller values give better quality video and larger files"
msgstr ""
"<b>압축 대 품질</b>\n"
"작은 값일수록 더 나은 비디오 및 더 큰 파일을 제공해줍니다"

#: EncoderConfigWindow.vala:1141
msgid ""
"<b>Embed</b> - Subtitle files will be combined with the output file.\n"
"These subtitles can be switched off since they are added as a separate track"
msgstr ""
"<b>임베드</b> - 자막 파일은 출력 파일과 함께 결합할 것입니다.\n"
"이 자막들은 별개의 트랙으로써 추가되었기 때문에 끌 수 있습니다"

#: EncoderConfigWindow.vala:1012
msgid "<b>Fade:</b>"
msgstr "<b>페이드:</b>"

#: EncoderConfigWindow.vala:241
msgid "<b>File Format:</b>"
msgstr "<b>파일 형식:</b>"

#: EncoderConfigWindow.vala:1077
msgid "<b>Other Effects:</b>"
msgstr "<b>다른 효과:</b>"

#: AppConfigWindow.vala:63
msgid "<b>Output Folder</b>"
msgstr "<b>출력 폴더</b>"

#: EncoderConfigWindow.vala:298
msgid "<b>Preset:</b>"
msgstr "<b>미리 설정:</b>"

#: EncoderConfigWindow.vala:474
msgid ""
"<b>Quality Vs Encoding Speed</b>\n"
"Higher values speed-up encoding at the expense of quality.\n"
"Lower values improve quality at the expense of encoding speed."
msgstr ""
"<b>품질 대 인코딩 속도</b>\n"
"큰 값은 품질을 희생하고 빠른-속도로 인코딩해줍니다.\n"
"작은 값은 인코딩 속도를 희생하고 품질을 향상하도록 해줍니다."

#: EncoderConfigWindow.vala:1143
msgid ""
"<b>Render</b> - Subtitles are rendered/burned on the video.\n"
"These subtitles cannot be switched off since they become a part of the video"
msgstr ""
"<b>렌더</b> - 자막을 비디오에 렌더/굽습니다.\n"
"이 자막들은 비디오의 한 부분이 되었기 때문에 끌 수 없습니다"

#: EncoderConfigWindow.vala:639
msgid "<b>Resample:</b>"
msgstr "<b>재샘플:</b>"

#: EncoderConfigWindow.vala:538
msgid "<b>Resize:</b>"
msgstr "<b>조절:</b>"

#: EncoderConfigWindow.vala:868
msgid "<b>SOX Audio Processing:</b>"
msgstr "<b>SOX 오디오 프로세싱:</b>"

#: EncoderConfigWindow.vala:265
msgid "AC3 Audio (*.ac3)"
msgstr "AC3 오디오(*.ac3)"

#: MainWindow.vala:189
msgid "Abort"
msgstr "중단"

#: MainWindow.vala:237
msgid "About"
msgstr "설명"

#: MainWindow.vala:1383
msgid "Add File(s)"
msgstr "파일(들)을 추가합니다"

#: MainWindow.vala:144
msgid "Add Files"
msgstr "파일을 추가합니다"

#: MainWindow.vala:365
msgid "Add New Preset"
msgstr "새 미리 설정을 추가합니다"

#: MainWindow.vala:363
msgid "Add Preset"
msgstr "미리 설정을 추가합니다"

#: MainWindow.vala:147
msgid "Add file(s)"
msgstr "파일(들)을 추가합니다"

#: EncoderConfigWindow.vala:1108
msgid "Adjust Stereo for Headphones"
msgstr "헤드폰의 스테레오를 조정합니다"

#: Main.vala:592
msgid "All files removed"
msgstr "모든 파일이 제거되었습니다"

#: MainWindow.vala:1453
msgid "An audio-video converter for Linux"
msgstr "리눅스용 오디오-비디오 변환기입니다"

#: MainWindow.vala:213
msgid "Application Settings"
msgstr "프로그램 설정"

#: AboutWindow.vala:330
#, c-format
msgid "Artists"
msgstr "아티스트"

#: EncoderConfigWindow.vala:708
msgid "Audio"
msgstr "오디오"

#: EncoderConfigWindow.vala:329
msgid "Author"
msgstr "저자"

#: AboutWindow.vala:314
#, c-format
msgid "Authors"
msgstr "저자"

#: MainWindow.vala:467
msgid "AutoCrop Video"
msgstr "비디오를 자동으로 자릅니다"

#: EncoderConfigWindow.vala:1547 EncoderConfigWindow.vala:1572
#: EncoderConfigWindow.vala:1603 EncoderConfigWindow.vala:1620
#: EncoderConfigWindow.vala:1971 EncoderConfigWindow.vala:1994
#: EncoderConfigWindow.vala:2017
msgid "Average Bitrate"
msgstr "평균 비트 전송률"

#: EncoderConfigWindow.vala:1973 EncoderConfigWindow.vala:1996
#: EncoderConfigWindow.vala:2019
msgid "Average Bitrate (2-pass)"
msgstr "평균 비트 전송률(2-단계)"

#: AboutWindow.vala:285
msgid "Back"
msgstr "뒤로"

#: MainWindow.vala:252
msgid "Background"
msgstr "배경"

#: AppConfigWindow.vala:96
msgid "Backup Location"
msgstr "백업 경로"

#: EncoderConfigWindow.vala:913
msgid "Bass (lower freq)"
msgstr "베이스(낮은 주파수)"

#: EncoderConfigWindow.vala:400 EncoderConfigWindow.vala:748
msgid "Bitrate (kbps)"
msgstr "비트 전송률(kbps)"

#: EncoderConfigWindow.vala:911
msgid "Boost or cut the bass (lower) frequencies of the audio."
msgstr "오디오의 베이스(낮은) 주파수를 증량 혹은 감량합니다."

#: EncoderConfigWindow.vala:937
msgid "Boost or cut the treble (upper) frequencies of the audio."
msgstr "오디오의 고음(높은) 주파수를 증량 혹은 감량합니다."

#: MainWindow.vala:385
msgid "Browse"
msgstr "찾아보기"

#: MainWindow.vala:1725
msgid "CPU: "
msgstr "CPU: "

#: Main.vala:1147 Main.vala:1161
msgid "Cancelled"
msgstr "취소되었습니다"

#: EncoderConfigWindow.vala:963
msgid "Change audio pitch (shrillness) without changing audio tempo (speed)."
msgstr "오디오 박자의(속도) 변화 없이 오디오 피치를(날카로운 소리) 변경합니다."

#: EncoderConfigWindow.vala:989
msgid ""
"Change audio tempo (speed) without changing audio pitch (shrillness).\n"
"\n"
"WARNING: This will change the duration of the audio track"
msgstr ""
"오디오 피치의(날카로운 소리) 변화 없이 오디오 박자를(속도) 변경합니다.\n"
"\n"
"경고: 이는 오디오 트랙의 시간 길이를 변경할 것입니다"

#: EncoderConfigWindow.vala:837
msgid "Channels"
msgstr "채널"

#: AboutWindow.vala:295
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: Main.vala:986 Main.vala:996 Main.vala:1004
msgid "Completed"
msgstr "완료되었습니다"

#: EncoderConfigWindow.vala:1549 EncoderConfigWindow.vala:1574
#: EncoderConfigWindow.vala:1605 EncoderConfigWindow.vala:2043
msgid "Constant Bitrate"
msgstr "일정 비트 전송률"

#: EncoderConfigWindow.vala:1551
msgid "Constant Bitrate (Strict)"
msgstr "일정 비트 전송률(엄격함)"

#: Main.vala:902 Main.vala:1195
msgid "Converting..."
msgstr "변환 중입니다..."

#: MainWindow.vala:1000
#, c-format
msgid "Converting: '%s'"
msgstr "변환 중입니다: '%s'"

#: Main.vala:900 Main.vala:1193
msgid "Converting: Enter (q) to quit or (p) to pause..."
msgstr "변환 중입니다: (q)를 입력하셔서 종료하시거나 (p)를 입력하셔서 일시 정지를 하십시오..."

#: AboutWindow.vala:272 AboutWindow.vala:289
msgid "Credits"
msgstr "제작자"

#: MainWindow.vala:312
msgid "CropVideo (L:T:R:B)"
msgstr "비디오를 자릅니다(L:T:R:B)"

#: EncoderConfigWindow.vala:554 EncoderConfigWindow.vala:657
msgid "Custom"
msgstr "사용자 설정"

#: MainWindow.vala:372
msgid "Delete Preset"
msgstr "미리 설정을 지웁니다"

#: EncoderConfigWindow.vala:702
msgid "Denominator"
msgstr "분모"

#: EncoderStatusWindow.vala:91
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: DonationWindow.vala:53
msgid ""
"Did you find this software useful?\n"
"\n"
"You can buy me a coffee or make a donation via PayPal to show your support. "
"Or just drop me an email and say Hi.\n"
"\n"
"This application is completely free and will continue to remain that way. "
"Your contributions will help in keeping this project alive and to develop it "
"further.\n"
"\n"
"Feel free to drop me an email if you find any issues or if you have "
"suggestions for improvement.\n"
"\n"
"Regards,\n"
"Tony George\n"
"teejeetech@gmail.com"
msgstr ""
"이 소프트웨어가 쓸만하시다고 생각하십니까?\n"
"\n"
"당신은 저에게 커피를 사주시거나 페이팔을 통한 기부와 같은 지원으로 저를 도와주실 수 있습니다. 혹은 저에게 이메일로 인사하실 수 "
"있습니다.\n"
"\n"
"이 프로그램은 완전히 무료이며 이 방식대로 할 것입니다. 당신의 기여는 이 프로젝트가 계속해서 지속하여지는 것뿐만 아니라 더 나아갈 수 "
"있도록 해줍니다.\n"
"\n"
"만약 당신이 아무 문제를 찾으셨거나 이 프로그램이 향상되기를 바라는 제안이 있으시면 언제든지 이메일로 보내십시오.\n"
"\n"
"안부를 전하며,\n"
"토니 조지\n"
"teejeetech@gmail.com"

#: EncoderConfigWindow.vala:1308 EncoderConfigWindow.vala:1318
#: EncoderConfigWindow.vala:1327
msgid "Disable Audio"
msgstr "오디오를 사용하지 않습니다"

#: EncoderConfigWindow.vala:1281
msgid "Disable Video"
msgstr "비디오를 사용하지 않습니다"

#: AppConfigWindow.vala:106
msgid "Do not move input files"
msgstr "입력 파일을 이동하지 않습니다"

#: EncoderConfigWindow.vala:625
msgid "Do not stretch or squeeze the video (Fit-To-Box)"
msgstr "비디오를 늘리거나 줄이지 않습니다(화면에-알맞게-조정합니다)"

#: AboutWindow.vala:346
#, c-format
msgid "Documenters"
msgstr "문서 작성자"

#: DonationWindow.vala:36 MainWindow.vala:226 MainWindow.vala:227
msgid "Donate"
msgstr "기부하기"

#: DonationWindow.vala:66
msgid "Donate via PayPal"
msgstr "페이팔을 통해 기부합니다"

#: AboutWindow.vala:354
#, c-format
msgid "Donations"
msgstr "기부"

#: Main.vala:981
msgid "Done"
msgstr "마쳤습니다"

#: MainWindow.vala:988
msgid "Drag files on this window or click the 'Add' button"
msgstr "이 창에 파일을 끌거나 '추가하기' 버튼을 누르십시오"

#: MainWindow.vala:304
msgid "Duration"
msgstr "시간 길이"

#: MainWindow.vala:379
msgid "Edit Preset"
msgstr "미리 설정을 편집합니다"

#: EncoderConfigWindow.vala:340
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: EncoderConfigWindow.vala:1417
msgid "Embed / Soft Subs"
msgstr "임베드 / 닫힌 자막"

#: EncoderConfigWindow.vala:2339
msgid "Empty Preset Name"
msgstr "미리 설정 이름을 비웁니다"

#: EncoderStatusWindow.vala:45 MainWindow.vala:219
msgid "Encoders"
msgstr "인코더"

#: EncoderConfigWindow.vala:387 EncoderConfigWindow.vala:735
msgid "Encoding Mode"
msgstr "인코딩 모드"

#: MainWindow.vala:444
msgid "Encoding Script or Preset File"
msgstr "스크립트 혹은 현재 파일을 인코딩합니다"

#: EncoderStatusWindow.vala:83
msgid "Encoding Tool"
msgstr "인코딩 도구"

#: Main.vala:673
msgid "Enter any key to Cancel..."
msgstr "아무 키를 입력하셔서 취소하십시오..."

#: Main.vala:991 Utility.vala:108
msgid "Error"
msgstr "오류"

#: Main.vala:708
msgid "Error: File missing"
msgstr "오류: 파일이 없습니다"

#: EncoderConfigWindow.vala:678
msgid "Examples:"
msgstr "예:"

#: EncoderConfigWindow.vala:287
msgid "Extension"
msgstr "확장 프로그램"

#: EncoderConfigWindow.vala:493
msgid "Extra Options"
msgstr "추가 선택 사항"

#: EncoderConfigWindow.vala:267
msgid "FLAC Audio (*.flac)"
msgstr "FLAC 오디오(*.flac)"

#: EncoderConfigWindow.vala:675
msgid "FPS Ratio"
msgstr "FPS 비율"

#: EncoderConfigWindow.vala:1024
msgid "Fade In (seconds)"
msgstr "페이드 인(초당)"

#: EncoderConfigWindow.vala:1038
msgid "Fade Out (seconds)"
msgstr "페이드 아웃(초당)"

#: EncoderConfigWindow.vala:1052
msgid "Fade Type"
msgstr "페이드 형태"

#: Main.vala:1007
msgid "Failed"
msgstr "실패했습니다"

#: Utility.vala:1396
msgid "Failed to set ownership"
msgstr "소유권을 설정하는 걸 실패했습니다"

#: EncoderConfigWindow.vala:441
msgid "Fast"
msgstr "빠름"

#: MainWindow.vala:286
msgid "File"
msgstr "파일"

#: MainWindow.vala:529
msgid "File Info (Output)"
msgstr "파일 정보(출력)"

#: MainWindow.vala:523
msgid "File Info (Source)"
msgstr "파일 정보(소스)"

#: Main.vala:572
msgid "File added:"
msgstr "파일이 추가됐습니다:"

#: MainWindow.vala:1016
#, c-format
msgid "File added: '%s'"
msgstr "파일이 추가됐습니다: '%s'"

#: Main.vala:586
msgid "File removed:"
msgstr "파일이 제거됐습니다:"

#: MainWindow.vala:273
msgid "File(s) to convert"
msgstr "변환할 파일(들)"

#: Main.vala:609
#, c-format
msgid "Files will be saved in '%s'"
msgstr "파일은 '%s'로 저장될 것입니다"

#: Main.vala:612
msgid "Files will be saved in source directory"
msgstr "파일은 소스 디렉터리에 저장될 것입니다"

#: EncoderConfigWindow.vala:525 EncoderConfigWindow.vala:804
msgid "Filters"
msgstr "필터"

#: MainWindow.vala:197 MainWindow.vala:199
msgid "Finish"
msgstr "완료"

#: EncoderConfigWindow.vala:622
msgid "Fits the video in a box of given width and height."
msgstr "비디오를 화면에 맞게 너비 및 높이를 조정합니다."

#: EncoderConfigWindow.vala:1637
msgid "Fixed Bitrate"
msgstr "고정 비트 전송률"

#: MainWindow.vala:419 MainWindow.vala:429
msgid "Folder"
msgstr "폴더"

#: Main.vala:308
msgid "Following encoders are not installed on your system:"
msgstr "다음과 인코더는 당신의 시스템에 설치되지 않았습니다:"

#: MainWindow.vala:1564
msgid "Following encoders were not found on your system:"
msgstr "다음과 같은 인코더는 당신의 시스템에서 찾지 못했습니다:"

#: EncoderConfigWindow.vala:249
msgid "Format"
msgstr "형식"

#: EncoderConfigWindow.vala:373 EncoderConfigWindow.vala:721
msgid "Format / Codec"
msgstr "형식 / 코덱"

#: MainWindow.vala:1400
msgid "Format not supported:"
msgstr "지원되지 않는 형식입니다:"

#: EncoderStatusWindow.vala:143
msgid "Found"
msgstr "찾았습니다"

#: EncoderConfigWindow.vala:647
msgid "Frame Rate"
msgstr "프레임 전송률"

#: EncoderConfigWindow.vala:649
msgid "Frames/sec"
msgstr "프레임/초당"

#: EncoderConfigWindow.vala:228
msgid "General"
msgstr "일반 설정"

#: EncoderConfigWindow.vala:1067
msgid "Half Sine"
msgstr "반 사인파"

#: EncoderConfigWindow.vala:601
msgid "Height"
msgstr "높이"

#: MainWindow.vala:400 MainWindow.vala:402 MainWindow.vala:944
msgid "Info"
msgstr "정보"

#: MainWindow.vala:1542
msgid ""
"Input queue is empty!\n"
"Please add some files.\n"
msgstr ""
"입력 칸이 비워져 있습니다!\n"
"몇몇 파일을 추가하십시오.\n"

#: Main.vala:600
msgid "Input queue is empty! Please add some files."
msgstr "입력 칸이 비워져 있습니다! 몇몇 파일을 추가하십시오."

#: Main.vala:234
msgid "Input queue is empty! Please select files to convert."
msgstr "입력 칸이 비워져 있습니다! 변환할 파일을 선택하십시오."

#: EncoderConfigWindow.vala:1073
msgid "Inverted Parabola"
msgstr "정 반대 포물면"

#: FileInfoWindow.vala:65
msgid "Key"
msgstr "키"

#: EncoderConfigWindow.vala:1069
msgid "Linear"
msgstr "선형"

#: Main.vala:356
msgid "Loading presets from:"
msgstr "현재로부터 불러오는 중입니다:"

#: Main.vala:355
msgid "Loading scripts from:"
msgstr "스크립트로부터 불러오는 중입니다:"

#: EncoderConfigWindow.vala:1071
msgid "Logarithmic"
msgstr "로그"

#: EncoderConfigWindow.vala:1664
msgid "Lossless"
msgstr "무손실"

#: Main.vala:722 Main.vala:725
msgid "Lyrics:"
msgstr "가사:"

#: EncoderConfigWindow.vala:269
msgid "MP3 Audio (*.mp3)"
msgstr "MP3 오디오(*.mp3)"

#: EncoderConfigWindow.vala:271
msgid "MP4 Audio (*.mp4)"
msgstr "MP4 오디오(*.mp4)"

#: EncoderConfigWindow.vala:259
msgid "MPEG4 Video (*.mp4)"
msgstr "MPEG4 비디오(*.mp4)"

#: EncoderConfigWindow.vala:1106
msgid ""
"Makes audio easier to listen to on headphones. Adds 'cues' to the audio so "
"that when listened to on headphones the stereo image is moved from inside "
"your head (standard for headphones) to outside and in front of the listener "
"(standard for speakers)."
msgstr ""
"헤드폰으로 오디오를 쉽게 감상할 수 있도록 해줍니다. 오디오에 '큐'를 추가해서 헤드폰으로 감상하실 때 스테레오 이미지가 당신의 "
"머리에서(헤드폰의 표준) 머리 밖 및 듣는 사람의 앞으로(스피커의 표준) 움직이게 해줍니다."

#: EncoderConfigWindow.vala:257
msgid "Matroska Video (*.mkv)"
msgstr "마트료시카 비디오(*.mkv)"

#: EncoderConfigWindow.vala:1091
msgid "Maximize Volume Level (Normalize)"
msgstr "음량 단계를 최대화 합니다(보통화)"

#: EncoderConfigWindow.vala:1089
msgid "Maximize the volume level (loudness)"
msgstr "음량 단계를 최대화 합니다(큰 소리)"

#: EncoderConfigWindow.vala:443
msgid "Medium"
msgstr "보통"

#: EncoderStatusWindow.vala:143
msgid "Missing"
msgstr "없음"

#: Main.vala:308 MainWindow.vala:1564
msgid "Missing Encoders"
msgstr "없는 인코더"

#: Utility.vala:1025
msgid "Missing Icon"
msgstr "없는 아이콘"

#: EncoderConfigWindow.vala:791
msgid "Music"
msgstr "음악"

#: Main.vala:2819 MainWindow.vala:1209
msgid "N/A"
msgstr "사용 불가능합니다"

#: EncoderConfigWindow.vala:306
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: EncoderConfigWindow.vala:313
msgid "New Preset"
msgstr "새 미리 설정"

#: EncoderConfigWindow.vala:552 EncoderConfigWindow.vala:655
#: EncoderConfigWindow.vala:678 EncoderConfigWindow.vala:1684
#: EncoderConfigWindow.vala:1724 EncoderConfigWindow.vala:1752
#: EncoderConfigWindow.vala:1766 EncoderConfigWindow.vala:1795
#: EncoderConfigWindow.vala:1815
msgid "No Change"
msgstr "그대로 둡니다"

#: EncoderConfigWindow.vala:1415
msgid "No Subtitles"
msgstr "자막이 없습니다"

#: EncoderConfigWindow.vala:633
msgid "No Up-Scaling"
msgstr "업-스케일링이 없습니다"

#: EncoderConfigWindow.vala:787
msgid "None"
msgstr "사용 안 함"

#: Main.vala:308
msgid "Not possible to continue!"
msgstr "계속해서 진행할 수 없습니다!"

#: EncoderConfigWindow.vala:693
msgid "Numerator"
msgstr "분자"

#: EncoderConfigWindow.vala:261
msgid "OGG Theora Video (*.ogv)"
msgstr "OGG 테오라 비디오(*.ogv)"

#: EncoderConfigWindow.vala:273
msgid "OGG Vorbis Audio (*.ogg)"
msgstr "OGG 보비스 오디오(*.ogg)"

#: MainWindow.vala:387
msgid "Open Folder"
msgstr "폴더를 엽니다"

#: MainWindow.vala:500
msgid "Open Log File"
msgstr "로그 파일을 엽니다"

#: MainWindow.vala:494
msgid "Open Output Folder"
msgstr "출력 폴더를 엽니다"

#: MainWindow.vala:488
msgid "Open Temp Folder"
msgstr "임시 폴더를 엽니다"

#: MainWindow.vala:265
msgid "Open output folder"
msgstr "출력 폴더를 엽니다"

#: EncoderConfigWindow.vala:770
msgid "Optimization"
msgstr "최적화"

#: EncoderConfigWindow.vala:275
msgid "Opus Audio (*.opus)"
msgstr "오푸스 오디오(*.opus)"

#: MainWindow.vala:263
msgid "Output"
msgstr "출력"

#: AppConfigWindow.vala:71
msgid "Output Location"
msgstr "출력 위치"

#: MainWindow.vala:180 MainWindow.vala:1523 MainWindow.vala:1525
msgid "Pause"
msgstr "일시 정지"

#: Main.vala:1174 Main.vala:1179
msgid "Paused"
msgstr "일시 정지되었습니다"

#: Main.vala:1177
msgid "Paused: Enter (r) to resume..."
msgstr "일시 정지되었습니다: (r)을 입력하셔서 재개하십시오..."

#: EncoderConfigWindow.vala:965
msgid "Pitch (shrillness)"
msgstr "피치(날카로운 소리)"

#: MainWindow.vala:517
msgid "Play File (Output)"
msgstr "파일을 재생합니다(출력)"

#: MainWindow.vala:511
msgid "Play File (Source)"
msgstr "파일을 재생합니다(소스)"

#: EncoderConfigWindow.vala:2337
msgid "Please enter a name for this preset"
msgstr "이 미리 설정의 이름을 입력하십시오"

#: MainWindow.vala:1564
msgid "Please install required packages or select another preset"
msgstr "요구 패키지를 설치하시거나 다른 미리 설정을 선택하십시오"

#: EncoderConfigWindow.vala:889
msgid "Please install the 'sox' package on your system to use this feature"
msgstr "이 기능을 당신의 시스템에서 사용하시려면 'sox' 패키지를 설치하십시오"

#: EncoderConfigWindow.vala:429 MainWindow.vala:434
msgid "Preset"
msgstr "미리 설정"

#: MainWindow.vala:882
msgid "Preset deleted"
msgstr "미리 설정이 지워졌습니다"

#: MainWindow.vala:1661
msgid "Press 'Cancel' to abort shutdown"
msgstr "'취소'를 누르셔서 종료를 중단하십시오"

#: MainWindow.vala:472
msgid "Preview File"
msgstr "파일 미리 보기"

#: EncoderConfigWindow.vala:461
msgid "Profile"
msgstr "프로필"

#: FileInfoWindow.vala:44
msgid "Properties"
msgstr "속성"

#: EncoderConfigWindow.vala:414 EncoderConfigWindow.vala:759
msgid "Quality"
msgstr "품질"

#: EncoderConfigWindow.vala:1065
msgid "Quarter Sine"
msgstr "쿼터 사인파"

#: MainWindow.vala:1544
msgid "Queue is Empty"
msgstr "칸이 비어있습니다"

#: Main.vala:630 Main.vala:689 Main.vala:2585
msgid "Queued"
msgstr "대기 된"

#: EncoderStatusWindow.vala:109
msgid "Refresh"
msgstr "새로 고침"

#: MainWindow.vala:161
msgid "Remove all file(s)"
msgstr "모든 파일(들)을 제거합니다"

#: MainWindow.vala:154
msgid "Remove selected file(s)"
msgstr "선택한 파일(들)을 제거합니다"

#: EncoderConfigWindow.vala:930 EncoderConfigWindow.vala:956
#: EncoderConfigWindow.vala:982 EncoderConfigWindow.vala:1008
msgid "Reset"
msgstr "초기화"

#: EncoderConfigWindow.vala:607
msgid "Resizing Method"
msgstr "조절 방법"

#: EncoderConfigWindow.vala:545
msgid "Resolution"
msgstr "해상도"

#: MainWindow.vala:1517 MainWindow.vala:1519
msgid "Resume"
msgstr "재개"

#: MainWindow.vala:257
msgid "Run processes with lower priority"
msgstr "낮은 우선순위로 프로세스를 실행합니다"

#: EncoderConfigWindow.vala:855
msgid "SOX"
msgstr "SOX"

#: EncoderConfigWindow.vala:824
msgid "Sampling Rate (Hz)"
msgstr "셈플링 비율(Hz)"

#: AppConfigWindow.vala:81
msgid "Save in input file location"
msgstr "입력 파일 위치에 저장합니다"

#: MainWindow.vala:986
msgid "Select a script from the dropdown and click 'Start' to begin"
msgstr "드롭다운 메뉴에서 스크립트를 선택하시고 '시작'을 누르셔서 시작하십시오"

#: DonationWindow.vala:73
msgid "Send Email"
msgstr "이메일을 보냅니다"

#: EncoderConfigWindow.vala:572
msgid ""
"Set either Width or Height and leave the other as 0.\n"
"It will be calculated automatically.\n"
"\n"
"Setting both width and height is not recommended\n"
"since the video may get stretched or squeezed.\n"
"\n"
"Enable the 'Fit-To-Box' option to avoid changes to aspect ratio."
msgstr ""
"너비 혹은 높이 중에 하나를 설정하시고 다른 것들을 0으로 놔두십시오.\n"
"이는 자동으로 계산될 것입니다.\n"
"\n"
"비디오가 늘리거나 줄어둘 수 있기 때문에\n"
"너비와 높이를 동시에 설정하는 건 추천하지 않습니다.\n"
"\n"
"'화면에 알맞게 조정합니다' 선택 사항을 사용하셔서 화면 비율을 바꿔야 하는 경우를 피하십시오."

#: MainWindow.vala:242
msgid "Shutdown"
msgstr "종료"

#: MainWindow.vala:1496
msgid "Shutdown Disabled"
msgstr "종료를 사용하지 않습니다"

#: MainWindow.vala:1493
msgid "Shutdown Enabled"
msgstr "종료를 사용합니다"

#: MainWindow.vala:247
msgid "Shutdown system after completion"
msgstr "완료 후에 시스템을 종료합니다"

#: MainWindow.vala:296
msgid "Size"
msgstr "크기"

#: MainWindow.vala:462
msgid "Skip File"
msgstr "파일을 건너뜁니다"

#: EncoderConfigWindow.vala:445
msgid "Slow"
msgstr "느림"

#: EncoderConfigWindow.vala:447
msgid "Slower"
msgstr "더 느림"

#: Main.vala:618
#, c-format
msgid "Source files will be moved to '%s'"
msgstr "소스 파일은 '%s'로 이동될 것입니다"

#: Main.vala:720
msgid "Source:"
msgstr "소스:"

#: EncoderConfigWindow.vala:889
msgid "Sox Not Installed"
msgstr "Sox가 설치되지 않았습니다"

#: EncoderConfigWindow.vala:789
msgid "Speech"
msgstr "음성"

#: EncoderConfigWindow.vala:477
msgid "Speed"
msgstr "속도"

#: MainWindow.vala:171 MainWindow.vala:173
msgid "Start"
msgstr "시작하기"

#: Main.vala:604
#, c-format
msgid "Starting batch of %d file(s):"
msgstr "%d 파일(들)의 일괄 작업을 시작하는 중입니다:"

#: EncoderStatusWindow.vala:99 MainWindow.vala:323
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: Utility.vala:753
msgid "Stopped"
msgstr "정지되었습니다"

#: Main.vala:1001
msgid "Stopped!"
msgstr "정지되었습니다!"

#: EncoderConfigWindow.vala:1129
msgid "Subs"
msgstr "자막"

#: EncoderConfigWindow.vala:1146
msgid "Subtitle Mode"
msgstr "자막 모드"

#: EncoderConfigWindow.vala:1162
msgid "Subtitles"
msgstr "자막"

#: Main.vala:722 Main.vala:725
msgid "Subtitles:"
msgstr "자막:"

#: EncoderConfigWindow.vala:439
msgid "SuperFast"
msgstr "매우 빠름"

#: EncoderConfigWindow.vala:2310 EncoderConfigWindow.vala:2313
#: EncoderConfigWindow.vala:2316 EncoderConfigWindow.vala:2319
msgid "Supported Formats:"
msgstr "지원되는 형식입니다:"

#: MainWindow.vala:1663
msgid "System shutdown"
msgstr "시스템 종료"

#: MainWindow.vala:1670
#, c-format
msgid "System shutdown was cancelled by user!"
msgstr "시스템 종료가 사용자에 의해 취소되었습니다!"

#: Main.vala:209
msgid "System will be shutdown after completion"
msgstr "완료 후에 시스템이 종료될 것입니다"

#: Main.vala:672 MainWindow.vala:1660
msgid "System will shutdown in one minute!"
msgstr "일 분 뒤에 시스템이 종료될 것입니다!"

#: EncoderConfigWindow.vala:991
msgid "Tempo (speed)"
msgstr "박자(속도)"

#: EncoderConfigWindow.vala:889
msgid "The Sox utility was not found on your system"
msgstr "당신의 시스템에서 Sox 프로그램을 찾을 수 없습니다"

#: EncoderConfigWindow.vala:604
msgid ""
"The resizing filter affects the sharpness and compressibility of the video.\n"
"For example, the 'Lanzos' filter gives sharper video but the extra detail\n"
"makes the video more difficult to compress resulting in slightly bigger "
"files.\n"
"The 'Bilinear' filter gives smoother video (less detail) and smaller files."
msgstr ""
"조절 필터는 비디오의 선명도 및 압축에 영향을 끼칩니다.\n"
"예를 들어, '란조스' 필터는 비디오를 더 선명하게 해주지만\n"
"더 자세한 요소는 비디오를 압축하는 걸 어렵게 만들며 살짝 더 큰 파일을 생성합니다.\n"
"'이중선형' 필터는 완만한 비디오(덜 자세하게) 및 더 작은 파일을 줍니다."

#: AboutWindow.vala:322
#, c-format
msgid "Third Party Tools"
msgstr "제삼자 도구"

#: AboutWindow.vala:338
#, c-format
msgid "Translators"
msgstr "번역가"

#: EncoderConfigWindow.vala:939
msgid "Treble (upper freq)"
msgstr "고음(높은 주파수)"

#: EncoderConfigWindow.vala:437
msgid "UltraFast"
msgstr "가장 빠름"

#: Main.vala:577
msgid "Unknown format:"
msgstr "알려지지 않은 형식입니다:"

#: MainWindow.vala:1013
#, c-format
msgid "Unknown format: '%s'"
msgstr "알려지지 않은 형식입니다: '%s'"

#: Main.vala:357
msgid "Using temp folder:"
msgstr "임시 폴더를 사용하는 중입니다:"

#: FileInfoWindow.vala:66
msgid "Value"
msgstr "값"

#: EncoderConfigWindow.vala:1545 EncoderConfigWindow.vala:1570
#: EncoderConfigWindow.vala:1601 EncoderConfigWindow.vala:1618
#: EncoderConfigWindow.vala:2015 EncoderConfigWindow.vala:2039
msgid "Variable Bitrate"
msgstr "가변 비트 전송률"

#: EncoderConfigWindow.vala:2041
msgid "Variable Bitrate (2pass)"
msgstr "가변 비트 전송률(2단계)"

#: EncoderConfigWindow.vala:1969 EncoderConfigWindow.vala:1992
msgid "Variable Bitrate / CRF"
msgstr "가변 비트 전송률 / CRF"

#: EncoderConfigWindow.vala:318
msgid "Version"
msgstr "버전"

#: EncoderConfigWindow.vala:449
msgid "VerySlow"
msgstr "매우 느림"

#: EncoderConfigWindow.vala:360
msgid "Video"
msgstr "비디오"

#: EncoderConfigWindow.vala:630
msgid ""
"Video will not be resized if it's smaller than the given width and height"
msgstr "비디오가 기본으로 주어진 너비 및 높잇값보다 더 작다면 조절되지 않을 것입니다"

#: DonationWindow.vala:80
msgid "Visit Website"
msgstr "웹사이트를 방문합니다"

#: EncoderConfigWindow.vala:277
msgid "WAV Audio (*.wav)"
msgstr "WAV 오디오(*.wav)"

#: Utility.vala:108
msgid "Warning"
msgstr "주의"

#: Main.vala:212
msgid ""
"Warning: User does not have Admin priviledges. '--shutdown' will be ignored."
msgstr "주의: 사용자는 권리자 권한을 가지고 있지 않습니다. '--shutdown'은 무시될 것입니다."

#: EncoderConfigWindow.vala:263
msgid "WebM Video (*.webm)"
msgstr "웹엠 비디오(*.webm)"

#: EncoderConfigWindow.vala:592
msgid "Width"
msgstr "너비"

#: EncoderConfigWindow.vala:575
msgid "Width x Height"
msgstr "너비 x 높이"

#: MainWindow.vala:992
msgid ""
"[Batch completed] Right-click for options or click 'Finish' to continue."
msgstr "[일괄 작업이 완료되었습니다] 오른쪽 마우스 버튼을 누르셔서 선택 사항을 사용하시거나 '완료'를 누르셔서 계속하십시오"

#: MainWindow.vala:996
msgid "[Paused] Click 'Resume' to continue or 'Stop' to abort."
msgstr "[일시 정지되었습니다] '재개'를 누르셔서 계속하시거나 '정지'를 누르셔서 중단하십시오."

#: MainWindow.vala:595
msgid "presets"
msgstr "미리 설정"

#: MainWindow.vala:591
msgid "scripts"
msgstr "스크립트"
